長和系今日係咪有記者會公佈業績？

唔知有無財經直播睇？

今日1號仔同1113

7x買
跌到4x都唔走

中期冇

係
利申：acc dept員工